德國溫室小花卻奧斯

卻奧斯由拜仁，德國，皇馬一直都係打擦牙仔波，
呢三年如果唔係中場有魔笛carry前面有c羅爆種，呢條擦牙仔根本唔到世界級